點解粉嶺一定寫 Fanling, 唔係Fan Ling?

粉嶺一定寫Fanling 冇見過Fan Ling兩隻字隔開

沙田就一半寫Sha Tin 一半寫Shatin

點解係呢兩個地方先比較多連住寫 上水唔會寫Sheungshui 大圍唔會寫Taiwai 屯門唔會寫Tuenmun

點解康城叫Lohas park， 唔係Hong City?

仲有Mongkok, Yaumatei, Shamshuipo ， Wanchai 都係連寫，因為係歴史遺留落嚟嘅問題

最初係叫夢幻之城City of Dream

Hong Shing

不如好似冇粉嶺同沙田咁多

Fanling, also known as Fan Ling and Fan Leng, is a town in the New Territories East of Hong Kong.

Sha Tin, also spelt Shatin, is a satellite town along Shing Mun River in Sha Tin District of East New Territories, Hong Kong.

From wiki

仲有台灣都叫Taiwan唔係Tai Wan

成個康城周街都有人講普通話
聽到好un耳
改名叫Locust Park算啦